你班仆街 仲自稱深黃 你連辭職都唔夠膽 收皮啦

講緊你地班高薪厚職既人呀 淨係得個諗字 起度吹奏黑衫好型 自己一次都冇上過前線 以為捐左錢就等於付出左呀？好撚巴閉呀？ 高高在上 就可以心安理得繼續返工呀？只有直接辭職 就會影響一間公司既運作 愈黎愈多人咁做 就會影響好多公司既運作 連鎖反應 就會影響到成個社會 之後參與每個星期既遊行 實實在在行出黎先會有用 唔好得個諗字 有幾多人犧牲左 你地對唔對得住佢地呀？ 仲自稱深黃 食屎呀 尤其是嗰班好驚死嘅女人 鬧完人拎左光環 之後繼續返工 上司係藍 同事係藍又唔敢屌人 笑撚死我 不過你地覺得自己冇問題咪繼續囉虛假嘅深黃絲

55

睇你打字好偏激
再起你底...

你老豆依家點
你精神壓力好大就睇心理醫生/搵社工啦

事實就有班人抗爭之外，自己既生活都好唔掂。
唔好再怪責人做得唔夠多。

⚠️本頻道提供以下資訊/抵制TVB方法:

1️⃣ #每日任務 👈🏻
每日精選TVB廣告商的FB供大家洗版
2️⃣ #活動狙擊 👈🏻
公佈TVB活動詳情並號召網民狙擊
3️⃣ #實時位置 👈🏻
實時報導TVB記者位置予手足
分支頻道: @nomoretvb
4️⃣ #特別任務 👈🏻
發放特別任務予網民齊齊狙擊TVB

👁TVB廣告商抵制名單:

TG頻道: @Sayno2tvb
FB:

請善用不推文回覆

你唔好搞錯 我講緊高薪厚職既人

我不知幾正常 只係睇唔過眼

你地諗清楚罷工一兩日有咩用？大家可以睇返依個post

我講既方法係好實際既 對於個d好有大志既又好有能力既巴絲打黎講 係好有用 請大家為咗香港犧牲自己份工 對於人地犧牲左既性命 依d根本唔算係咩嚟 大家諗清楚啦 聽日就去遞信

你班仆街醒未呀？